空姐俾人叫做飛雞、護士係唔係地雞

有冇手足可以分享一下

護士係臭雞呀 好想屌撚死佢地

好撚好笑

居然會將空姐同護士放係同一個level比

經過3年閉關修練先做到護士
個個出黎都變肉食系啦